走啦好嗎？

唔好俾你嘅情緒控制行動啊！要保持理性同智慧啊！
無gear唔夠人，仲留喺度做乜？
喺等呢段時間，班狗就已經部署緊點圍捕，你越唔走佢增援嘅就越多
你屌我嚇你都係咁話，班狗已經無底線，佢唔介意捉多一堆上法庭㗎